3347 泰格醫藥 依家買唔買得過？

半新股 業務好做CRO
新上市上咗一浸就回返一輪橫行咗一排
好多人悶到走咗（包括我）
莊應該收哂貨
再上返119兼企得穩應該會再上一大浸
大家點睇

輕輕一推

唔睇好
你睇下300347
差唔多冇溢價咁濟

你都岩
始終有a股拖住
因為我見佢呢幾日開始郁 同埋個格局好有莊收齊貨然後行嗰種feel所以先諗

唔睇好醫藥股

咁多人抽IPO, 呢加無人買

遲下農夫上市之後再買都未遲

今日破頂，但係成交唔配合，

聽日出業績，睇埋先決定加唔加貨！

真係升

ching有無加？

我怕再唔買無機會喇

今朝加了

之前上巿果陣抽中
但見佢最低做到105，驚驚地就108走左
跟住先黎開車

犀利

所以咪話個莊收齊貨先再推

始終有隻a股 爆升極有限啦
不過d人話唔係個個都買得隻a股

a股壓頂,不了

果陣唔知佢炒上定炒落，走都好正常，家下破位頂炒上要追入，

但係一陣業蹟唔得就要跳車了

只係覺得個莊好古惑
如果上巿第一日高位先買果d應該仲難捱

做得莊緊係要賺吓散戶錢

我諗業績應該唔會太差

收市收得幾靚仔

仲有冇得上望

200 見